訓唔著 你問我答

打咗飛機未?

打左兩次

食咗早餐未

一陣食

打多次試吓咩效果

唔想做感冒童

唔洗返學？

唔使

唔會咁虛啩

打得多 身子差

啱呀 宜家去打多幾次先啦

有冇試過出去搵女?

有冇丁圖

搵咩女

無 用念力啦

唔使丁圖，就咁打啦

講得好

你懂的

我識念力就用黎溝女啦

等你幫我

毒撚 唔敢

幫你含好冇?

宜家訓練下先遲下可能勁啲
溝女無難道

靚仔？

仔

食左幾多件？

睇唔到

好靚仔

實不相瞞
A0毒撚

快含

幾歲

互含吧

20
覺得還好啦

大唔大碌

仲有機會既

我都半夜扎醒，訓唔著，想搵人傾下計
巴打所謂何事？ 我係因為失戀

好大碌，你個口大唔大?

無啦 愈大愈少同人交際

諸事不順 你失左戀幾耐

櫻桃小嘴

細個已經好少

咁你幫我打飛機算啦

我隻手都好細

一個幾月

你都無女咩

咁你個屎眼呢？

做咩呀

帽事？

冇呀

好緊 消防員都撬唔開

巴打

咁你點痾屎?唧出嚟㗎?

靚女唔痾屎

我唔知，但佢分完手個刻已經拍緊拖

拍左幾耐

哎呀，我仲諗住幫你打飛機㖭

兩年幾

幫我囉好無

有鳩靚女

唔知

又會咁突然既

呢啲先啱我玩

咪同我爭

做咩瞓唔著

搵返iphone未

人妖都岩

都可以

實不相瞞 之前唔小心down錯左舊人妖av 但我覺得幾正

本身拍左兩年，之後佢去左學泰拳，識左第二個變左心

你有潛質啊

識到大隻仔？

我唔係基架

但你有潛質囉

唔係我唔見

習慣

嗯，但佢到分手個刻都否認

由佢繼續潛得架啦

分手
訓唔到

咁搵返未

咁我都算係

加油，我都係，所以上嚟搵人傾下

我想你都進入呢個世界

唔好再諗啦 諗下自己啦

點解分手

連續兩日呢個時間仲未訓

你已經進入左

好明顯啦，你想試吓嗎？

唔知呀我幫人問咋

達唔到佢要求

屌仔同屌女有咩分別

我已經好多年了

你試吓咪知囉

有咩要求

我都有2年幾了

唔知個肝爆咗未

你畀我屌？

我脾氣太大

係，我都嘗試緊。我每晚扎醒都不其然諗起佢，但明明我知佢已經同我無關係...唉

有冇好憎自己

pmed

好憎 佢對我好好

ok

我應該都持續左10幾年

搵下野做分散注意力 練大隻 去識個好過佢既人

你覺得自己改唔改到

哇咁好似真係耐咗啲喎
係咪太多野諗呀

飲咗茶瞓唔着

咁你又飲

我已經每日做運動嚟麻醉自己
我唔知點識過個好過佢 仲係覺得佢外表同某都嘢好過身邊啲女仔太多

去飲茶唔飲茶飲嚟做乜

改極都係咁
有一排好左
但一有誤會就出曬黎

情人眼裡出西施姐

食點心 講起又肚餓

上下情緒控制班

我都有啲餓 肚餓又瞓唔着

屌

食飽再去訓啦

做咩

冇嘢食

客觀嚟睇，生活圈子無乜靚女 ex已經係算最靚個個

咁打個丁再訓

成日好羨慕人地生活圈子夠大

係囉，或者我都應該搵嘢學，識下新朋友，擴闊個圈子

毒撚識朋友邊有咁易

唉 戒咗一個月丁琴日又打返
今日開始重新戒過

戒黎做乜 谷住對身體唔好

發覺自己無錢，但又唔知番咩pt

我識人都算易，但學乜先多女而又係自己鍾意架呢？就好似ex就去學泰拳一樣

學文青野

想返咩類型

通常自己鍾意既興趣都係冇女

陶瓷班嗰啲嘢

有正常社交就唔想打
點知琴日冇出街就破咗

多啲約人出街啦

瑜伽班好似ok, 本身都有啲興趣，想識啲運動型又好身材嘅女仔

好多女仔玩瑜伽 快啲去報啦

係囉，要睇下先

毒撚邊有咁多人約
同幾個ching一樣都係社交圈子細

毒撚試過去in sales pt，但比人串話唔識同人溝通叫我唔好做依行

做過飲食，但覺得d人食少少就唔食，覺得掉哂佢好折墮

補習又覺得番太少鐘數揾太少

依家一星期有兩日day off，係屋企on99，但又唔知番乜好 怕溝通真係好多都番唔到

一大班女仔入面得一個男仔會好怪

有頭髮邊個想做毒撚

都係...試下叫多個fd一齊學

兩日day off咁正

戒丁啦
戒咗個人真係會精神啲
雖然都係冇女

我玩攝影都識多左女既，有d係攝影有興趣，有d係想比人影
可以試下畫畫呀樂器果d

我好想做怪人呀

但無錢邊到都去唔到

天光了

當你gay佬

咁戒黎做乜

當你變態就真

做行路撚
你屋企附近有冇舖頭請人呀

好正可以瘋狂睇sport bra同緊身屎忽

扮基溝女

個人精神啲
人都開心啲

有但屋邨低人工

嗰啲多數係師奶嚟

其實係個人開心 有正常野做 就自然會打少左丁

做狗鐵啦

無人叫你睇師奶嫁嘛

舉牌果d？

間唔中都見到靚女做

切左佢咪唔洗打

呢個真
可惜一冇嘢做又會想打

我要生仔架

好想撩佢地

我就係冇野做

留種之後切

去撩啦 佢又唔可以行開

依排都打多左
皮膚即刻差左

咁大碌 切左就冇人享受到

小姐，請問邊班列車係開往你個心度㗎？

有冇咁誇張

果到咪有電話亭囉

how are you?

警車

男人老狗講皮膚差咗...

okay-ish

基佬先會

why no sleep

會爆瘡果d，樣衰唔係問題
痛先係問題

係呀你頭先講咁大碌都有d心郁郁

你咁講我戒咗丁又好似真係少咗爆瘡

訓唔著 訓醒起身又冇野做 唔想郁 成個人好頹 浪費緊人生

再講我就要去打丁啦

快

但你都係會繼續打丁

我有信心可以再戒兩個禮拜

快！

樓主去咗打丁了

啱啱3點幾訓著
宜家又準備返工

打個丁先啦

講起就嬲
訓得兩個幾鐘仲要夢遺